（瞬間看香港）九龍灣站已死

車開唔出，司機叫清客，所有人落車

月台開咪叫人出站轉車，拍卡不收費

香港人加油！